集中營文革赤柬前夕有人叫你走， 你話無錢點移民？你俾錢我走呀？

集中營文革赤柬前夕有人叫你走， 你話無錢點移民？你俾錢我走呀？

笑死
已經分唔到咁講既人曲定直， 定係佢地想易d有人接貨？

咁如果真係得十萬八萬夠唔夠先

你又唔走？

唔係錢問題 係語言問題
你連基本溝通都做唔到真係乞食都冇資格

走左啦，就係走左先叫人走

咁我當得十萬八萬 識英文呢？

你係樓豬？

一樣姐

最低要求起碼4條7過到去先可以生活溝通
而且冇得谷 唔撚係你拎起本書谷兩個星期就谷得起一門語言
同埋有D人真係對第二階語言學習冇天份

你識英文 睇下個"識"既程度去到邊
你真係做到近native speaker水準 10蚊都得

咁我當得十萬八萬 連英文都唔識呢？

日常溝通到

咁樓主走未？

我覺得可以試下
D廢老6張野連apple都唔識串個D建議去大灣區就得

咪當去working holiday lor
大把人去working holiday 都係得少少錢咁去
而且你搞唔掂都仲話可以返黎
根本無得輸

外國大把人唔識英文咪一樣生存到，過左去先啦，之後再一步步黎

越南粉好食

點解你會覺得要四條7先夠英國生活

有心學英文，去到先學有咩問題，睇英文電視查字典，睇報紙，再唔得就上語言班；只係肯唔肯學的問題。唔明點解要100%溝通到，先至叫有能力移民去一個國家？

ching係諗住係英國睇番中文網中文報住唐人街同班廢老鄉黑玩定點

只係講緊有D人係做唔到第二階語言學習姐
識人係學霸 全能個隻
但係學極都學唔到英文最後去左台大讀書

英國大把東歐人印度人英文仲屎大部分香港人
Ching係諗住佢地識鬥文定佢地會各自去東歐街或印度街？

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

天份係多定少，唔會係零，你長期生活係果個語景就最後一定會學到。只係肯唔肯一開頭捱下溝通很困難的問題。

以前班新界牛屎佬連中文字都唔叻咪一樣得，仲要個時連即場google 都無

當年南越d人冇錢都照去法國同香港

印度人唔識英文去到英國?
再講
人地再唔識都係印歐語系同源
要學真係好似你講唔難 人地學英文就好似粵語人學學四川話上海話咁

你香港個D方塊字人唔明就真係唔明 連丁丁咁多多線索都唔會有
不過你都可以帶幾個尿袋24*7 google translate既

香港人既觀念係移民享福，到底之前去歐洲d難民有冇100幾十萬，10萬8萬都無啦，想留既咪留囉，唔想留就走，無必要兩派人互屌

小弟係過來人
當年讀書情況更差
英文唔識，香港同學又閪
學校又唔支援，甚至想趕我走
都係靠自己踏出第一步同local做朋友
英文有返咁上下就自己出去短途旅行
見識社會又可以學下唔同英文口音
基本上我英國各地嘅音都聽過下
最鍾意蘇格蘭音

最後即係幾時
如果你係2X歲既手足 我都鼓勵你唔識都去
但係有好多老野就連放野入去LTM都做唔到
你哄佢去學真係靠害

吓你真係唔知架
真係好撚多架，英文仲屎過香港小學生
我唔覺得正常讀過中學嘅香港人會差過佢囉
你知唔知東歐人英文有幾撚屎架，其實你有無去過架？

另外日本人都唔少架，你覺得個個喺英國嘅日本人都4條7？日本人學英文唔遇又易過香港人咩
其實你無撚去過就咪撚鳩吹啦

用個傻腦諗下先出聲啦，香港人生活水平高，唔走一定有自己理由。同埋你做港豬既話係香港生活影響唔會太大。

好撚多定好撚少 呢D係你主觀經驗黎
想我收皮唔該拎數據
同埋冇話一定要4條7
講4條7只係證明你有基本能力姐
你講日本人 人地有冇成百萬人移過去?
知唔知人地做人做事第一件事就係唔會為人帶黎麻煩
佢地唔識英文都會自己死掂佢
你拎班港豬黎同日本人比 要唔要臉?
其實你點解唔拎支那人黎比?

睇當地報紙都未洗4條7啦

有d老既真係26個字母都唔識....
重點係你學緊英文期間, 你好難搵工, 點生活到? 點搵錢去support你慢慢學英文?

其實你好似唔知喺倫敦搵個中國人，印度人，中東人係易過你搵英國白人

你又知唔知東歐人差撚到連紙巾英文都唔撚識。你以為人地俄文同英文好似咩， 咪一樣大把東歐人去打工都係之後先識

香港人中學生英文絕對夠普通生活。你未撚去過就咪撚on9啦

咪係
好多鬼佬都考唔到4 條7啦

大把淺黃中產月入5,6萬，高不成低不就，小朋友仲係讀緊小學，你供養佢地呀？去到英國從頭做起你估個個都係後生仔冇債一生輕咩

6.5己經係大學標準，我唔撚信班東歐人印度人個個都大學英文水平

何況宜家個個有手機係手， 即場翻譯有幾難

其實道理好簡單，native都唔代表會高分架嘛
唔係香港人考中文個個拎A /5**啦

可能人地唔想去到當地又要咩都靠政府/同路人接濟啫

香港DSE中學雞有幾個?
有冇100萬個?
有冇用腦諗野 你真係當香港人均DSE水準
都係個句 你鐘意爛鬥爛係你既事
我只係建議衡量下語言問題姐

其實係
識有一班完全港豬佢地依家做死一世豬唔反抗共產黨都未必咁快去收割佢地
對佢地黎講有工返有錢去下旅行邊個管佢地其實分別不大
理撚得你係蘇共又好Nazi都好對佢地生活真係無影響
日日都係食玩訓屙對未來就係見步行步

未去過就收嗲啦

移民同走難係兩樣野黎，移民係真係要有錢，走難係幾乎咩都要放棄，未到打仗饑荒，又有幾多人會願意走難

文革黎緊，下個到連登，我呼籲大家quit連登

咪講撚咗根本大把人英文都唔撚識就生存到

呢度成200萬歐盟嘅人，我可以夠膽講就算係黎自法國意大利普遍英文一定屎過香港人，人地都生存到，好心你未撚去過就咪撚鳩吹啦好唔好呀，就算唔係dse,小學生都好過佢地。香港70歲個代都讀到小學啦

識唔少藍或者港豬今時今日仲開開心心生活緊，接受現實啦。唔係想潑冷水，係香港人根本冇決心，冇能力改變。個d咩捐錢幫手足收皮啦，留比自己好過。

去倫敦嘅人實知幾多外來人架啦
咩多唔多係主觀

清 DSE英文得1真係冇咩機會

東歐人大部分去個陣英文等於0

拎份移工數量報導都可以引伸咁多論點出黎
得啦咁
3到80歲全家去英國
300萬全家去英國
到時有咩野笨大CHING會幫手接濟你地

大把上海佬福建佬唔識廣東話都走落黎香港啦

你中文零分都可以輕鬆學閩南話上海話
咪問緊你係咪印歐語系出身囉

19年打到飛起班港豬都重可以生活係平衡時空咁
日日係到討論邊隻手機game好玩課咗幾多錢
依家個問題係以我地嘅能力同方法根本係解決唔到
只希望自己保持個初心同信念做好自己果part
只要唔好死一日都有機會再黎過

你唔好咁on9啦
年中幾多working holiday 呀，個個四條7呀
同埋咩叫日本人會死掂佢，我見撚過有日本人去個陣英文仲屎過小學生
同埋你話被黃世澤屈個條女係支那人又點睇？

咁以前班新界牛屎佬又點生存呀？個個唐人街呀

佢地識睇識寫中文WO
佢地係廣東話講唔正姐
你唔識國語一樣可以輕輕鬆鬆去台灣生活

你以為印度啲語言同俄文同英文似

衰啲講句 喺香港成日被歧視既南亞人 咪又好多唔識講廣東話 但人地即使溝通唔到都係要留喺香港 係睇個人係咪願意做耷低頭飲水既牛

日本人你又熟 東歐人你又熟 英國人你又熟
你玩哂啦
總之你肯包底就得

大把喺全世界都有
荷蘭都有呀，荷蘭文似中文？

一句到尾，你無去過就咪鳩吹

全世界都有 但唔係全世界都有成幾二百萬人移民沖過去
你以前夠膽出去既人 一係識外語 一係夠POP
唔係人地送個VISA你三鳩唔識七就沖過去
你以為幾百萬人可以同你一樣係U浸幾年浸到熟為止?

一句到底 你肯包底咪得

個個都叫喺西貢著草

咪on9，年年大把working holiday 好多都英文屎
如果你覺得要讀U先浸到英文夠生活，咁你真係好撚屎

其實你連英國都無去過又要講到去到會點又唔肯虛心聽人講覺唔覺得好似藍絲？

入大學min.都唔洗4條7

連登港豬思維
有錢人: 做乜要走? 我有錢係香港做皇帝, 資產仔女係哂外國
中產: 做乜要走? 我事業啱啱起步, 仲有層樓渣手, 外國又要搵工, 稅又重
窮撚: 哪有錢走?

要走, 就一定會走到,
唔走, 大把理由唔走

其實一日唔禁止移民，港豬一日都唔會出嚟反，仲有退路點解要作出犧牲呢？

又係"大把" 呢D主觀概念
一年WH又唔識英文去英國搵工定居既有冇10萬人?1萬人?點解人地要肯WH年齡?唔係乜柒都唔識都可以過去咩?

*限

走定留無所謂，只係留既第時都唔好諗走就無問題，因為要走既呢一兩年係最易，人地國家一收番對香港人優惠政策，當番你中國人你就唔係咁易走到，但發生咩情況都唔會走既就無所謂

我老闆, 當年佢唔識廣東話, 身無分文都游水落黎香港

英國人應該都唔會個個4條7

wh無得定居，你拎平時人數比無意思

因為你入大學係過去洗錢
唔係你去搵錢

咁我補充番囉 你有一球係身可以搣五年可以唔洗學英文

屌你自己拎WH出黎比
比唔掂又叫我唔好拎WH人數黎比

今時今日 日日大把非洲難得條底褲都走到啦

有語言學校架天才，你鍾意咪晚上做洗野送外賣，日頭上兩三日堂，學費講緊都係千到幾千一個月睇你上幾多
基本上幾個月夠你正常生活

仲引人去送頭

依家可以申請難民身份順便比全世界睇中共搞到香港咁

比嘅係點解WH咁小人去，因為無得長留自然吸引力低
但去得有能力留得2年會留唔到5年呀

譚仔呀姐係香港都生存到

後果自己諗, 走唔走
起碼, 你知道將來會發生什麼事就得

但留係度會冇命

有心學有心做
自然會生活到
上一輩咪又係咁去外國

唔係認為自己質素連80年代移去荷蘭英國班圍村牛屎佬都不如啊嘛我識呢班親戚都係頂盡小學畢業, 咪一樣生活到, 搵到工做

屌你幾多十萬人一齊入讀語言學校都幾壯觀
咁你仲唔搵定人幫手開校
你講你係英國通 OK 反正有咩事佢地搵你包底就得

做低下階層工洗鬼大學標準

英國幾撚大呀，你當香港咩

九七年前都好多人賣家當走咗

咁即係其實樓豬走左未

你都識講冇得長留 有本質差異
咁你仲拎BNO同WH比?

去到點搵食? 住邊?
家當點處置?
家人點算?

你係咪要限制佢地分散定居

係呀，所以咪吸引多人去囉咁都唔明？即係你覺得平時有能力先敢去wh,唔去個啲都係無能力咁呀？

你係唔係弱智架，全部香港人本身去同一地區？

咁我補充番少少
大部分大學都係6.5分
有啲6分都可以

Set一個standard，唔係洗錢、揾錢嘅問題
而係呢個分數，supposed聽、寫、講都跟到

4條7有幾難，你知唔知？

咁你覺得香港臥虎藏龍人均獅子山精神日本品格唔會搞到英國佬發火咪得囉 最重要你肯包底姐

錯，唔係香港人勁，係正常人有心都做到，你自認廢咁無法

4條7穩陣D姐

咁你4條6都得 speaking預左唔會高
我意思係你起碼有一定語言水平

屌條友都唔知係唔係無去過歐美，四條7先生存到都講得出

wh都唔係話去就去
都有大把人因為驚而唔去
再講，申請去日本要寫封信
一係寫日文一係寫英文
咁無能力嘅又點去
呢到大把人都驚同英國海關講申請lotr
無能力嘅人又真係唔會去
能力包括錢同語言

唔合格都得呀弱智

有班PR就係日日係到洗同一個論調
務求令人覺得對果樣野厭倦甚至反感而令人覺得果樣野唔可信
Eg.日日有人係d 遇害post洗:手足

得 我廢 你老哥肯包底就得

好似唔係叫移民
叫走難

屌你即場考試作咩，又唔會去到check你

你曲定直

同埋唔該你回應話被黃世柒屈個條女係支那人先
你成日講野亂黎

得啦得啦
反正就係笨大或者英國政府一定會養你全家 唔洗怕
no recourse to public fund係乜野大家住番兩年自己學英文一定學得識

你要覺得你自己廢過新界牛屎佬咁無計

鄉音阿姐都計香港人?
屌你讀犒咁讀都呃到你我真係冇野好講

人地出晒bno，出生紙，回港證，你就無證無據話人支那人

黎生：走左驚到時返唔到工

其實屋企人先係最大問題
自己一個走容乜易

其實講起語言，唔係話學法文學德文喎，大家既英文真係廢得咁緊要？呢一刻要你講到native speaker咁真係難，但應付日常生活真係咁難咩？你地由小學已經開始學，雖然學得廢，但起碼有個底係到

你講緊呢個回港證?
你唔係支那要拎呢入回港證?

=是簽發給已取得居港權或獲准在香港不受條件限制居留的中國籍香港居民

一定夠

佢拎份回港證出黎更加證明佢係支那人
你要問既問題係點解英國佬連支那人都比BNO

屌你人地俾埋出生紙呀on9，唔該應啦🤦🏻‍♂️

一般而言，十一歲或以上的香港永久性居民往返中國大陸或澳門特別行政區，於出入香港、澳門邊境時是沒有必要申請回港證的。只需要持有香港永久性身份證，亦不需要填寫「出入境申報表」即可過關。除非是：

只有十一歲以下，而他們的父母或監護人未有幫其申請香港特別行政區護照[註 1]，或者即使有申請特區護照但護照已經過期的香港永久性居民，或；
因需要更換新證或因丟失舊證而要補領身份證者。
以上的人士可以申請回港證，作為代替身份證的身份證明文件

救命呀，你自己俾嘅source都講明係11歲以上先唔洗炸。你可唔可以睇清楚先出聲呀

係香港出世就係香港人 咁雙非都係香港人啦
老豆老母生佢出黎個時係咪已經有香港合法身份? 冇就即係97前雙非
再者連香港粵語都講唔正本身已經有名無實
再者佢屈鳩世澤誹謗已經夠哂支
有少少法律底既都知大眾利益而為不嬲免責
為左回你我仲要特登去搵D鄉音片黎睇 屌老母

你不如叫佢澄清下點解要申請呢份回港證好過啦 記得有證據呀

1，你無證據唔該唔好老屈人地父母唔係生佢個陣唔係香港居民

2，你憑咩話佢屈鳩世柒誹謗

其實印度人啲英文好好
好過香港人添
係啲口音難聽姐

屌你啦話人唔係香港人，人地俾晒證件你就話人點解申請
你自己資料俾錯都唔撚認錯

個D印度人假架
真既印度人英文連香港小學生都不如

而家咪講緊佢比個D證件出黎冇證明到佢係香港人囉

上一代大把人唔識英文都去外國，最後入埋籍

即要俾晒幾代出世紙先叫證明香港人呀？咁世柒都唔係香港人啦

全世界剩係得香港係英國殖民地
一定唔會有印度份

我宜加班上8成印度人
去得外國嘅差極有個譜啦
事實係佢地英文都好過大把香港人
又肯捱 個個做住pt讀書 日日講英文
但都係個句 肯學無嘢係唔得嘅

佢講左幾百次佢係印尼華僑啦

如果係無錢係香港打份廢工，就真係應該走，因為無嘢好輸
去到外國真係撈唔掂，咪返香港囉，無嘢好輸

唔係錢既問題，係生與死既問題，係你要唔要條命既問題

即爛牙佬唔係香港人都唔係英國人

怕咩 BNO幾百萬人個個肯學肯捱
記得開多十間八間語言學校就得

本身無咗支那人同東歐人去，佢歡迎你讀啦碌柒

咁又點 我理得佢係非洲人
只要唔係支那豬就得

咁你都無證據話條女支那人

成口鄉音唔係支那人一定係美國人啦

人地嗰啲唔係叫移民，叫難民

世柒夠講野都一舊舊聽唔明咁又支那人？
你唔俾條馬拉華僑呀？

樓主喺外國上緊連登

點呀係咪又想屈我冇去過馬拉搵華僑呀
人地識講粵語架

香港口音個隻呀
呀你咪叫佢拎本護照出黎睇下佢係咪南洋華僑囉

條女夠識講，起碼佢講野流利過世柒

條支那婆係有既神早拎左出黎啦

我覺得佢講野好撚過世柒喎，咁世柒都可能支那人啦

我理得佢講野一舊舊定一碌碌
唔係支那鄉音咪得

無證據就話支那人

咁你憑咩話條女支那鄉音，你講就係？

咁佢有冇支那鄉音呀
係到發躝咋鳩屈

馬拉人講粵語係香港口音？on9

詞窮啦?
咁譚仔呀姐都係腥港人腥港口音啦屌

吹大D丫
香港邊有可能會有集中營

係

唔知佢咩口音喎，我就見到佢俾晒證件，你自己拎黎柒話得支那人用回港證

係咪100%我唔知
但一定唔會係支那鄉音
台灣國語同支那國語你識唔識分?

人地有無出生紙？bno呀？

語言都唔係問題
係走唔走到先係問題
你肉體都冇能力物理走出去，討論啲咩走？

死撐唔係支那鄉音 面對現實啦 你偶像真係支那婆黎

有HKID既譚仔阿姐同雙非賤畜都係腥港人
大家都係腥港人呀屌

嘩依條馬拉仔香港口音呀

智撚障
大把人英文U係外國咪又係生存到
成班廢青洗唔撚洗每個國家搵社工幫你跟進你搵工情況呀

有人係有人唔係 睇佢祖上係係邊到過去既
但一定唔會係支那普通話口音

面對現實啦你偶像係爛牙佬，德國口罩騙徒，英文屎但又自稱英國人

人地有BCWO屌

問緊你出世紙呀九唔搭八

打機都識條柒頭係美國三藩市做中國菜
完全唔識英文

就算唔係英國人唔係德國人唔係香港人
都係印尼人
點都唔會係支那豬

咁你唔撚俾佢同依一樣可以唔係架，你玩撚晒啦
口口聲聲話人支那口音，咁我學你先有無證據

講緊佢英文好撚屎呀

佢將出世紙乜撚野都遮Q哂 證明乜野?
係咪想講皇冠?
佢係香港出世父母當時係咪合法居民?
唔係即係雙非囉屌

佢話係就係？

聽講猷太人在集中營時認為出小句聲合作啲會冇事

支那口音就係證據

係你死撐先會話唔係支那口音

仲有心機講IELTS 拎幾分 銀行有幾錢先走得先最撚好笑
如果呢班友係當年 可能仲屌緊走難游水落香港果班可能都話要考個銅章先好游水落黎

得啦你咪屈哂全地球係支那豬囉
反正住係香港既人既話都會知你偶像既鄉音係邊到黎

而家講緊走難，唔係移民
係咪要有幾球喺戶口先有資格做難民？

你無證據就咪撚話人係，同你偶像爛牙佬一樣鍾意老屈人

全世界都知你偶像係爛牙佬

佢係腥港人呀屌 佢係英國人呀屌

搵爛牙佬黎做偶像點都好過搵支那豬黎做偶像一萬倍啦下話

我夠可以話你死撐支那口音

講黎講去你都係想撐條鄉音妹係腥港人姐
點解你唔講佢係英國人 佢雙非父母幫佢拎左本BNO WO

回頭是岸啦好嗎
陣間條支那豬露出真面目你就喊都無謂
為你好咋

文革點同宜家，我敢講文革時期同宜家嘅條件比一定差好多，不論條件上定物質上，更何況文革落香港都算同一地域，但宜家水人走去外國語言同文化都唔一樣。

叫你偶像做英國人前練好啲英文先啦

回頭是岸啦好嗎
爛牙佬個名咁臭仲當偶像

屌係你講話英文0分都可以去英國
而家你又笑人英文唔好
正仆街黎

無人話英差唔係英國人唔可以去英國
不過我想啲人去到再進修好先好話自己英國人
唔似你偶像咁英文都未學好就自稱。好撚柒呀

你班撚屌 口口聲聲話肯學肯捱
又話東歐印度英文連香港小學生都不如
大家英文拎U放心去
轉個頭一個鐘都冇就開始笑人英文差
虛偽到